馮智政：泛民行禮如儀只按保安指示 何不效法國際做法勇武議會

馮智政

都九七咗咁耐喇。立法會保安、法律顧問幫政府，有什麼奇怪。奇怪是反對的還只是跟保安指示而己。

2018年科索沃國會定要針對跟鄰國蒙特內哥羅的邊界協議進行投票，但有反對派議員不滿協議將會令國家領土縮小，憤而在議事廳內投擲三枚催淚彈抗議，迫使所有議員掩鼻離場。

泛民：你分化

出埋軍隊議會內鎮壓，煲佢話立法會已經失去公信力先喇

係邊度搵?

制度內抗爭

下次入會議室要全祼搜身

我叫人迫飯民寫Witness statement呈交美國都比人屈係鬼

唔叫得飯民做野的

打爛個消防鐘先啦

最激進嘅熱血公民議員做咗d咩？

唔驚DQ?

各位手足好好準備，差唔多又要開始啦。

咪投左共LOR
你不如問埋帝制派做咗d咩？

「你搵粒催淚彈比我睇」

驚dq就唔做呀
你參選都dq

佢敢做肯定黑警即拉 坐埋監
主張叫議員打人個d可唔可以答我點解決呢個問題

以為剩係DQ會唔會太天真

所以35+出戰一定要係後生仔打得既

搵梁耀忠黃碧雲入去, 又老又唔打得, 有鬼用

推

馮智政你咁樣吹雞 你老頂曾鈺成知唔知架

我投佢地入去嗌口號,咁激進不了

無錯呀,我地選議員入去議政架嗎,唔通選入去衝擊咩
衝擊俾唔到子彈外國架

up

沒有革命的決心,

就唔好去選, 阻其他人做嘢

的確

點搵催淚彈，點帶入去呀，戇鳩

頭幾個已經block柒晒既五毛

廿幾萬一個月呀你老味, 係咪唔使返工,唔洗食飯?

非法藏有爆炸品
縱火
淨係呢兩條起碼坐3、4年，叫人放嗰啲自己唔放？

樓主走先
飯登議助衝緊入來咬你架啦

熱血公民個位應該一早衝

應該直接dq告暴動 賣港派做咩都得

反正都DQ 日日搬龍門 有咩所謂

梁頌恆

大家都做過學生，搞事應該係本能黎，想顧及畫面靚唔靚既又可以從lv1 開始。

例如去超市買十數隻最平雞蛋，用針開少少窿然後曬一曬加速變壞發臭，然後帶去主席枱打開隻蛋同各位好同事分享分享。（豪華版可以問 劉頴匡 邊到買臭魚罐頭 / 窮人版可以用貓屎加益力多釀兩三日，都有類似效果。）

留守到既可以隨便繼續留守，然而2020年office都無豬嘴無罐就算佢唔好彩。

家陣立法會大把房可以用，D臭彈夠玩幾多間房？

又loop呢段old news
次次都唔quote結果

仲有：你熱狗 你五毛 你共諜

得個UP

有TG係手就唔撚掉立會啦

已經到咗決勝點 戰爭時刻啦屌你 搵日再屌啦 仲做show

火警鐘又無響

比人抬又唔識走佬

係個會到玩下捉衣因先走都得掛

漏左"把口"兩個字..
把口最激進嘅熱血公民

又有五毛攪事

行為藝術都有藝術睇下
試過之後唔work都唔怪佢地
但一班尊貴嘅議員家陣連藝術都冇

我諗大家平時都唔會叫啲手足唔蒙面去做野？
不過搞事的確好多種
eg 最低能式 掃晒啲文件落地、拎走晒啲咪

冇期望就冇失望啦

以前嘅野一定啱過宜家？

Pish

好想知樓主話打人話催淚彈後有咩結果，哂甘多選擇資源去換一野比人DQ？

馮同學

拎相機lo

千萬唔好好用。加水個隻 滅失蛋！

千萬唔好用 千萬唔好用

冇既咪玩住屎先

我估準備緊屌泛民既文稿

咁我哋蒙面托柒啊

用同樣既方法去做同一樣既野想有更好既結果

坐爽幾個鐘

[當人白痴??] 建制智庫調查教師政治取向 主理研究員 MK輝"徒弟"馮智政：不記名兼附回郵信封，不能辨識回覆學校

渾水系

2019政府intern 集中區（2)

係咪都dq㗎啦

之後呢？咪又係一鳩樣

拉鳩左 點

其實爆消防花灑都得

你見班友仲係婊電話互影就合咩事啦 唔講以為影得好就會成功

你香港人仲欠佢哋4席呀, 仲問

利申: 飯民正廢材

其實攞外國議會同香港比無撚用
香港立法會得個殼 入面啲已完全部都係垃圾屎
連出面啲市民都有一部分係弱智
議會抗爭係無撚用 投票唯一用途係展示民意
一鳩攞佢35席拉建制落馬
贏完然後比佢dq就另一回事
但係自已投白票射落海𠝹票輸就抵撚死

用辣椒粉自己整都得啦

咁驚dq做乜 35+一定dq得仲勁

衝立會都只係令立會停左幾個月。
要過既終有一日要過到。

btw香港法例持有催淚彈等同持有火藥
就算只係蛋殼都係一樣
衝落去私了何君堯成本仲低啲

女既比人掂大叫非禮
男既比人抬個時扮暈 要休息
立法會係選影帝影后
你唔識dup野 咁都學下做戲
再唔係幫手影下啲保安叫咩名 等手足做step two
最基本既戲都唔去做做唔到潑婦同爛佬真係唔好入去

熱狗泰點答

松泰今日，沒有勇武，沒有智取。只有拍片
大家cap 定圖，怕唔認熱狗人違忘。佢有份送何議員當選，而家唔怕相認

算啦，對熱狗冇期望

你隻講獨垃圾咪痴黎我地泛民度啦

係啊
所以松泰做乜撚？

agree

要有坐監既覺悟，仲要比人取消立法會議員身份，甚至要你賠返依幾年人工，津貼

有幾多個可以為香港人做到？

成世人用一次
之後冇機會再用

香港又唔會好似外國人咁力撐自己友到死 所以香港要上上下下真勇武先有用 如果得幾個做就變爛頭卒 第2日新聞播完個個又準時返工

兩師徒對智庫定位想法南轅北轍，但馮堅持身兼兩職，既出任Roundtable教育部總監，又擔任曾鈺成智庫「香港願景計劃」當研究員。前者試圖不沾政治，後者定位卻在天秤的另一端，目標是提出特首政綱「釣王」。到底香港智庫的理想形態應當如何？是超然於政治爭拗的純研究平台，抑或注定置身選戰暴風圈的中心？

他羅列多個情景：「我們全都拿英美護照但不上街，算不算人心回歸？我們不上街、不示威，但同時不捐款回內地、不覺得要建設祖國、不想配合國家政策、只想做普通人，算不算人心回歸？第三個更嚴重，出席學校升旗禮、會回內地交流、回應民調稱我是中國人，但準備移民、幫助資金外逃，又算不算人心回歸？」

你條支共打手好意思喺度扮激進？

分化post 拉 你有乜野高見
哈哈

幫推

好撚心la 以為你個死金毛會改過客觀d, 要問就問哂包括熱狗。除非你當佢建制

熱狗係垃圾
So?

唔好再做乖孩子
反佢枱！

低級轉移視線

你搵得到催淚彈都要過到立法會保安個scanner先得架9up唔使本

仲驚dq?

睇嚟大家都忽略左一樣野
民建聯班撚樣到今日仲係無穿無爛
烏克蘭都嘗試過將垃圾筒俾保皇黨當櫈坐